一人一email清算滴水滲水

利申:中文會考得D
第一次投訴滴水 發現香港人見到滴水剩係識避
滴到自己個頭自己隻眼都剩係心入面屌兩下就繼續返工行街食飯
岩先send左封email去比食環署,如果唔回我遲下會再試打1823
等食環D職員有D細藝
唔洗捉呀婆賣紙皮
清潔工人倒清水入渠
呢D低難度CASE
有update會post出黎分享比大家

成街都係
投訴其實有冇料到